原來陳展鵬叫仆街

啱先見上維基見到

Uniqlo點讀？

無左既

句解釋

通常邊個post上黎就⋯⋯⋯⋯⋯⋯

個樣好狗好亞視

音近俗語仆街 意已仆街
睇到呢句笑到仆街

睇左兩次都唔知做乜鳩

jm9

8個鐘前比人改走返

成個post得你一個有腦

講左3次仆街 因為好重要所以講3次?